---
title: Vrijdag 22 Maart
date: 2019-03-22
---

Deze week was ik op dinsdag ziek. Hierdoor heb ik woensdag en donderdag veel thuis gewerkt om ales voor het ontwerpverslag af te maken. donderdag heb ik samen met mjn team op school gewerkt aan de overige deliverables voor de poster. Zo heb ik een customer journey gemaakt en alle inzichten verzameld. 
Op vrijdag heb ik samen met Sico gekeken naar de laatste puntjes van het verslag en de poster.
Vandaag hebben we een preseantatie moeten geven aan het NRC om onze onderzoeken te laten zien doormiddel van een poster op A1. Het NRC was erg positief hierover. Ik heb de presentatie en de feedback van het NRC opgenomen zodat we hier later mee aan de slag kunnen.